721要輸了.... 飛天南上庭講有人「要入嚟拆村、拆祠堂」。

元朗7.21白衣人暴動及傷人案續審，區域法院法官葉佐文昨裁定案件表面證供成立，各被告須就控罪答辯。第六被告「飛天南」吳偉南今出庭自辯，透露自己生於元朗十八鄉蔡屋村，一直與附近數條村的居民及村長熟絡，但指與第五被告不相熟，不認得對方，並否認當晚二人相約到英龍圍一起犯案。吳又稱當日途經英龍圍外看見多人聚集，有女村民告知他謂有人「要入嚟拆村、拆祠堂」。

我地又去返劣勢 就黎輸

你收皮啦屌你老母 好嗎

法庭/政府入面，我地手足講親都無人信

飛天南講就信到十足
輸了